你寧願訓街有真民主 定高床軟枕失自由 日日捐錢睇住手足遇害捱彈

多人選擇前者 大家就一齊贏
多人選後者 就大家一齊輸

做好覺悟
民主自由呢樣野用錢買唔到
你買多多gear, 你最後唔一齊落場 都唔會有

出面既人為左全香港 有連命都奉獻既覺悟

經濟壓力全世界都有 驚罷工俾人炒? 俾d信心自己 你有能力 下份工會更好
利申次次都罷 今次由星期1罷到聽日 下星期有需要繼續罷

入公會 盡力做 俾壓力你老闆
回報藍黃中立公司

叫老闆搵港共負責
係佢地同班狗搞到香港人已經冇法返工
係落實五大訴求 保證市民安全前大家只能罷工

唔好話離地
呢個係每個人都要做既決擇

要返工 不了

我已經罷左5日工

我要 高床軟枕
同埋 真民主

唔好開呢d on9 post 啦大佬

有咩on9 願聞其詳

冇自由撚會有高床軟枕

推

我想訓街失自由

咩黎